一人n個中伏日式餐廳

葵芳有間街市附近拉麵鋪
啲燙勁鹹、味精燙
西九有間唔知幾樓拉麵又係咁，個黑蒜臭到嘔！

味千

講緊收成舊水一個餐果啲
味千你都唔會預好食唔算中伏

BOSS 仲唔係五十嵐?

尖沙咀的北海道端爐燒
網上買哂like 收高級價錢 質素連元氣都不如

好似全線執笠？

Ringer Hut
狗都唔食

所有拉麵店

豚王

稚

日式餐廳唔等於日本餐廳
難怪垃圾